傳聞黨鐵9點正落閘收工唔比乘客走

如題，真的嗎？

警世
今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

早就無搭黨鐵啦！
我寧願搭的士返工都唔搭黨鐵!